一生中最愛嘅人對自己失望，好憎自己

利申:呢個唔係你地平時見到嘅樓主本人

呢件事雖然只係發生咗幾日，但係對我黎講，自從嗰刻開始，每分每秒都係煎熬，親身經歷身邊最錫、最關心自己嘅人，因為我自己嘅感受遲鈍，而對自己近乎不理不睬。我覺得自己毫無價值，已經搵唔到生命嘅意義，只係怕死同埋怕屋企人傷心而苟延殘喘，行屍走肉。呢幾晚我冇一晚瞓得安樂，所以今晚我特登行出去，感受一下真正冇人理睬冇人介意自己做緊咩嘅生活，話唔定成世都係咁呢，及早適應下都係好事。

首先簡單自我介紹一下，我並唔係啲咩吸引嘅男仔，唔靚仔，唔大隻，唔有錢，讀書可能有啲小聰明，記憶力算幾好，但係我諗從來我呢種男仔都唔會係受女仔注意嘅人，尤其是係優秀嘅女仔，如果要精挑細選，一定大把裙下之臣，溫文儒雅，英俊瀟灑，唔講粗口，唔望其他女仔。但係喺一千六百幾日之前，少不更事嘅我竟然三生有幸受到一位天仙青睞。冇錯，我絕對冇誇張，佢真係靚過天仙。我同佢其實本身只係普通同學，同埋我雖然份人幾多野講，但係我其實好怕主動接觸女仔，我覺得好多女仔都好有心計，有啲又唔講道理，仲有啲係太蠢，蠢到我同佢地係完全溝通唔到，總而言之就係我認為同女仔相處係好攰嘅事。當時嘅我淨係識讀書同玩，情竇未開。

我好記得喺某個科學營之後，我心入面有一股莫名嘅躁動，嗰時我唔知嗰種感覺係咪叫愛情，我淨係感覺到意猶未盡，我好想見到佢。之後，我地通過一晚好幼稚但係好純情嘅whatsapp對話決定拍拖。但我當時其實唔知咩叫拍拖，係咪電視電影嗰啲攬攬錫錫之後突然會好傷心喊住嗢分手就係拍拖?我未試過，所以唔清楚。我地其實都係老師心目中嘅好學生，尤其係佢，成績係全級女仔最好，又乖，最特別嘅係佢數學好好，我覺得數學好嘅女仔好特別，佢地有一份難得嘅理性同知性美。我成績都幾好，不過唔係個個老師中意我，有啲老師覺得我煩，太嘈，不過我由細到大都唔會刻意討好其他人，所以其實好多人話我，我都唔上心。我地喺迷惘之中學習屬於我地嘅拍拖方式，我記得喺確認大家嘅關係之後，我隔咗成兩個月先敢約佢出街睇戲，我仲專登去買份禮物去第一次約會，諗番真係好緊張，我第一次咁重視自己喺人地心目中嘅睇法。我地第一次約會冇拖手仔，冇任何身體接觸，我唔敢伸隻手出黎，總之就好戰戰兢兢，但係套戲名我一世都記得，因為嗰次係我第一次感受到微妙嘅甜蜜。

之後我地就開始慢慢透過whatsapp傳情，了解大家多啲，我知道正常拍拖應該係先了解清楚再深思熟慮開唔開始，我地反而係一路拍一路認識大家。但係可能就係緣份，我地越傾越啱傾，無所不談，我好中意佢爽朗聰明，同佢相處完全冇壓力。我喺第二次終於鼓起勇氣，捉住佢隻手，其實我好驚佢話我變態跟住反抗，點知佢冇，繼續比我拖住。我好想拖得越耐越好，套戲講咩我都唔係好記得，我只係記得嗰種電流。

再之後，因為呢位天仙其實有好多追求者，而佢竟然揀咗我，所以我同一啲本身幾熟嘅朋友反咗面。我嗰陣時唔知點解好果斷，我淨係想要佢，所有朋友我都可以唔要。後來其中一個我本身好尊重嘅朋友仲放暗箭挑撥我同佢嘅關係，嗰次係一次幾大嘅危機，但最後我地通過溝通解決咗，大家知道真相，好快可以一齊繼續行。唔知係咪從嗰次危機開始，我好似慢慢分到中意同愛嘅分別，我知道佢係我不可或缺嘅人，我唔能夠接受失去佢。

時間一跳黎到中五中六，大家已經好了解大家，一齊經歷咗好多野，例如去科學比賽，或者我比佢大力推介之下加入咗其實我唔擅長嘅辯論隊。有好多野係佢帶我去試，令我本身一個好細膽、好怕失敗嘅人，敢去試咗好多新野，因為我知道我身邊有佢，輸其他野唔緊要。我地有好多興趣同埋語言都已經融為一體，有啲笑話只有我地先識笑，又例如佢原本唔睇波，唔打FIFA，但因為我係足球迷，所以佢都陪我捱夜，陪我打FIFA，我中意皇馬，佢都睇皇馬，佢仲學埋少少人名，成日問我伊斯高有冇上場，真係好搞笑。其實我完全知道佢想同我有多啲共同話題，先去接觸自己本身冇乜興趣嘅野，我覺得佢好傻，但傻得好可愛，我好感激佢。中六係中學最關鍵最緊張嘅一年，我地本身都有各自嘅志向，而且大家對自己都有要求，所以我地一路拍住上，一齊補習，一齊去自修室，一齊去大學INFO DAY，互相扶持。佢係我番學嘅動力，佢亦都係我咬緊牙關立志一定要考好公開試嘅原因，冇錯，我中六已經有好多諗法，我知道我一定要有好嘅前途，先可以保證佢嘅將來幸福，先唔會辜負佢對我嘅信任同期望。雖然我冇乜特別才能，但係有一樣野我對自己好有信心，就係講得出做得到。我只要確定自己想達成某一樣野，我一定會忠於自己，盡力做好。

我地如願升讀大家心儀嘅科目，同一間大學，行業相同，一切都好似我想像一樣。我好想時間快啲過，咁我就能夠一一實現我對佢嘅承諾。我知道喺現代社會，要搵一個有共鳴又專一嘅女仔根本係萬中無一，所以我一直都好感恩，好珍惜。其實我人生嘅目標可以話好細，但係其實好難，就係從一而終，執子之手，細水長流。唔知你記唔記得我曾經喺中學班際辯論比賽攞過最佳辯論員，我最後幾句押韻嘅愛的宣言，其實我真係諗住你黎寫稿，所以先會一氣呵成，自然流露。我地已經無分彼此，同你去嘅旅行係我最開心嘅旅行，雖然行程緊密，冇乜瞓覺，但係嗰個禮拜我確切搵到生活嘅意義同樂趣，就係有最愛嘅人喺身邊一齊感受同分享快樂。如果可以，我真係想一齊去哂全世界所有我地想去嘅地方，我相信有我地嘅地方就有快樂。你可能覺得我成日望女仔，但係我冇同你講，我每望一個，都會更加肯定你就係全世界最好嘅人。我有太多野冇講，我真係好後悔。

我知道你需要安全感，我知道你好怕要估我嘅心意，我知道你鼓起好大勇氣先同我講要分開冷靜，但我真係知道我應該點樣做，我依然係嗰個講得出做得到嘅on 9仔。如果你對我未完全忘記或者死心，我希望你可以再次鼓起勇氣，好似當初我地第一次拖手咁，比我一個證明自己，兌現承諾嘅機會。我一定會好似我地嘅第一套戲咁，全力去實現我地嘅幸福。今次我地更加了解大家，我真係好想一齊經歷人生嘅高低起跌，好想一齊搭摩天輪，搖搗盪盪之中一齊過人世。我相信十指緊扣之後就可以同偕白首。人生如此，夫復何求。

我真係相信，我希望你都信我。

又係一段好「純真」的愛情...

真正的愛情要經過好多好多考驗
其中一個最大的考驗係「環境改變」
由中學到大學
由大學到社會

環境一變
競爭對手的質素幾何級咁提升

我好想關心佢，但係好怕佢當我煩厭，我突然之間冇咗個照顧佢嘅身份，同埋我真係好驚有男仔呃佢，傷害佢。我真係好驚。

師兄 回憶總係美好嘅 但人生入面有好多好多嘢 過左 你冇一早好好捉緊 其實就冇左 呢一樣嘢會成為你人生入面其中一個最大嘅遺憾 你而家可以做到嘅 淨係得吸取教訓 學識點樣唔令悲劇重演 將你想對佢嘅好同埋補償 留俾下一位

唔好再講下一位，我已經講過好多次，我唔會選擇第二個，我想比嘅幸福只係佢先可以擁有，其他人我根本唔會去比較。

我只係想要一次改過進步嘅機會，同埋我可以等，雖然等待真係好痛苦。

總有d仆街中意拆散人

其實我而家講咩都冇用 過多半年你睇返你自己講過嘅嘢你就明我講乜

Well said Ching.
好多嘢都返唔倒轉頭.....

啱，啱啱散咗一定話唔會有下一位，但下位仲會出現

利申過來人

巴打
我諗你呢幾日都一定好難受...
係呢種心情下要打一篇咁詳細既文，一邊打一邊會覺得好心酸

你同佢，依加仲有冇聯絡架？

我尋晚喺一個幾乎冇人嘅打，其實基本上已經喊唔出。我想講同做嘅仲有好多好多，但係我好似已經冇機會，或者我已經係冇價值嘅閒人。我真係唔知佢點諗我。

冇人嘅地方

其實你做錯左啲咩野？

唔夠主動，冇將心入面嘅關心講出黎，令佢要估我重唔重視佢，唔夠安全感

咁多年先黎講呢啲 你唔覺得奇怪咩？

屌左未？

我屌咗你老母先

On9,問你屌左未姐

咪答咗屌咗你老母

唔識安慰樓主
但係希望你盡快做番自己 唔好再咁頹喇

利申毒撚

巴打 不如你將你想講而未同佢講既野 一次過同佢講哂啦 等佢知道你既諗法 話唔定仲有轉機呢 千祈唔好怕遲 只要一日佢未有另一半 你都仲有機會同佢講 唔好因為怕柒怕太煩而唔敢搵佢 因為最後你一定會後悔 我覺得有時候做人要厚面皮d 寧願唔要面咁同佢講依堆說話 即使結果未如理想 至少你有爭取過 總好過咩都唔做等死咁 加油啊巴打

好多謝巴打。我絕對唔驚柒，更加唔care面子，因為我最驚嘅野已經發生咗。

巴打，你都識講自己想講想表達嘅野仲有好多，依度人多多，大家慢慢聽你講曬出黎，慢慢陪你。我知你係依刻，不斷冧緊嘅係你想要佢，你想佢好，你愛佢。巴打好勇敢，至少到左依刻會講出黎，我冧如果個女仔真係有心或者仲有少少留戀之心，一定會係依度聽倒你內心嘅聲音。將你所有想講嘅野講出黎啦~無論情況係點，對方係咪變左心或者已經無心，講左出黎，無論最後點，你都做左可以做嘅野，就已經做得好好！信唔信我講都隨你，你唔係一個無價值嘅人，你可以憎以前嘅你，不過要應承自己往後嘅日子要好好地 好多人被分手都唔知自己點解令人失望，無目的咁埋怨，但係你好好，會去冧同知道做左啲令最愛失望嘅野，再去冧點補償。可能你會話遲，無用，但至少有丫。你話會等，痛苦咁等，好丫，我支持你，因為我知依家講咩都無用聽唔入耳㗎，做令你個心舒服嘅事就得啦~ 或者時間慢慢流去，你會摸索倒自己以後嘅方向、想要啲咩

我諗你表面上雖然比較少表達自己，但內心既感情其實好澎湃

如果係你所講既，佢係誤解你唔關心佢，我諗都可以再努力下既
去展現俾佢睇你對佢既關心，俾佢知你內心既感受啊！

佢block佐你？